發燒焗汗有用?

我想焗 但訓唔著

下世小心